此高亮配置文件是完全免费的。
本人在Ubuntu Gedit下阅读apktool生成的smali文件十分吃力，并且网上找不到已有的Gedit Smali高亮文件，所以就简单的写了此配置文件。
由于找不到合适的语法说明文件或者参考文档，此高亮配置文件是在本人参考其它.lang文件摸索着写出来的，如果有不足的地方还请见谅。
如果您对此配置文件有优化，希望您能即使分享给大家，十分感谢。

使用说明：
    1.请将本配置文件拷贝到/usr/share/gtksourceview-2.0/language-specs/下
    2.用Gedit直接打开.smali文件即可,如果没有自动匹配到此高亮文件，请：
        "查看" -> "突出显示模式" -> "源代码" -> "Samli"。    
